國金89樓：中共為‘保護’香港金融安全，將聯繫匯率‘微調’，eg. 95%美元5%人仔，是否可行？？

沒人會掛勾一隻 沒辦法係國際流通既貨幣

攬炒港元

加速，再加速

乜野叫國際流通？CNH算唔算

港共話哂事

美國成日想人仔升
如果掛人仔 港幣會唔會升到上天
對普通人有咩影響?

唔算
因為要CNH都要掛美元

世畀上交易 70-80%係美金，之後10幾%歐元，再到日元。

銀行用港紙向金管局換外匯
會俾95%美元5%人仔
係咪咁？
咁會唔會影響平民同銀行會美元？
嗰5%銀行邊到揾番嚟

not 100% 就唔係叫聯系匯率啦

國安法話得就得